熄燈?

頭先係咪有2分鐘load唔到 我用電話4G同屋企電腦都load唔到 host error

我都係 依家仲要load極耐

你要知LIHKG 真係有幾十萬人上......

我都係
斷左3秒

中國攻擊都唔奇

503,504

我岩先都load 左好耐

係, 忽然503左
而家仲係幾慢下

我宜家都仲係咁

慢左好多

9成9又比人攻擊

打到黎啦共產黨

所有野都勁慢....

me too

頂住呀連仔

502左一陣

依家慢咗好多

慢到癡撚左線
離熄燈不遠
有無mon ddos?

共產黨

我都係 入唔到回覆果版
睇熱門load勁耐

以為係我上網問題
頭先仲要回覆唔到

岩岩load唔到post

大家人肉load test緊lihkg定under ddos attack

連仔頂撚住阿

仲有d posts唔跟時間排

係時候提大家課金啦
又咁啱就來到期

Load咗勁耐

依家先撈到

屌我都load唔到
以為自己問題

+1

線路繁忙，請等等

Ddos？

有啲post直頭開唔到

又比人DDoS

佢越攻擊連登，我叫反中共就越大聲，仲要向內地傳播反中共既思想，屌你老母呀！垃圾中共！

Load 好耐

［緊急推上報］點解爆眼女一定係布袋彈所傷？

屌你老母共產黨 共狗死全家

ddos緊應該

有d post 睇唔到

大家係咪要LOGOUT抖抖先

屌你老母ddos死全家

睇到標題但係load唔到內文

突發！ 816攬炒啦你老母

依家好咗啲

好似好翻